【港男係筍盤？】ViuTV駱振偉丹麥女友：港男細心幽默照顧周到

近年不時有人將港男與其他國家男士比較，說港男這樣不好，那樣不行，記者在街頭訪問了幾位香港女士，大致指港男有以下幾個缺點──無主見、唔成熟、吊兒郎當、無自信、思想幼稚、解決問題時一直逃避……但另一邊廂，與ViuTV藝人駱振偉（Thor）拍拖三年多、來自丹麥的女生Katrine，卻對港男評價很高：「丹麥男生覺得女性應懂得照顧自己，無咁sweet，雖然會給予對方自由，但比較沒有風度，反而香港男仔好細心，細微位都照顧得很周到，還有很多有趣想法，很幽默。」到底港男做過甚麼會令Katrine有這感覺？Thor又會怎樣回應坊間對港男的指控？請睇片

Thor